長洲出現防暴警

9月1 15:40 左右拍攝

唔知想點

佢地係由水警落船似乎想去長洲警署

有咩事

長洲運狗過去？

抽調水警咋？
我見到有狗車係 PTU MAR
關事？

九月二號 齊罷課

唔知會唔會水路包叉....
好擔心~~

深圳河集結嗰班武警？

水警黎
調左出去做防暴 而家返長洲休息

係咪捉之前抄身分證果d

黃之峰入去成立臨時政府呀

d廢老信到十足

開大技，撘船去

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

一堆係碼頭查黑衫

運緊啲失蹤人口？

小心長洲直去欣澳

冇咩，啲柒頭落更啫

清TG WTSAPP 上網RECORD，LOGOUT FB IG
DEL 相，棄裝
做遊客，普通市民